華富邨黃店 麗絲快餐店

大件夾抵食
佢個仔仲係好瘦個位演員 瘦仔

細細個覺得個漢堡包好好食
成日偷偷地落去食
利申 細個住華景

屌差啲信左

？

大寶哥 可5可以介紹一下ming仔

真係好食

真黃店喎

住屯門好難去懲罰

差啲信左 佢個仔仲係好瘦個位演員 瘦仔

炸薯條都好正

會唔會好快唔續佢租.....？

不應只有黃藍絲, 即係又係中立撚啦